【突發，有國】有人承認支那有捐錢資助美國示威！！

以下對話唔知算唔算癲覆美國政權

如果事情屬實，咁就只有開戰啦！

師兄仲7過藍屍當日老屈裝修有錢收喎

Hi Andy

Hi Fong

樓主快D 轉名

落力為你好 得不到分數

我icon都轉埋先

小心D唔好留痕跡係網上先得架